打咩邊爐就知你係咩人

日式-懶係有品味，做作

廣/港式-念舊，愛家但為人有d固執

四川麻辣火鍋-白淨靚仔，有少少毒

朱古力火鍋-死港女死港豬，冇品味

台式-為人熱情但好撚煩

韓式：死港女，冇見識

其他外省火鍋：死大陸喱周身賤

芝士呢

咁唔打邊爐呢?

btw 好準

打漏左
同朱古力火鍋一樣，但有錢少少

唔打邊爐=死毒撚，多數好少朋友

泰式呢？

鳩白月狗打開朱古力

其他外省火鍋：死大陸喱周身賤

泰式-表面有禮貌，暗底裹好陰濕

所以lum630，撐熱狗

屌你呀

食家，正義撚

粥底呢

唔打邊爐，打鳩你？

好準

四川 辣過閪

屌你老母牙

垃圾

鐘2吉仔邊爐係咩人

垃圾桶旁邊打邊爐🚬

死廢青，死mk，死老而不